我好想定實曬個心係依家個另一半度

我好愛另一半 但係我見到靚女或者長腿大波 都會心郁郁 有時係到問自己如果有女送上門我會唔會食 我個心會好易動搖 我知我好貪心 所以我唔想再係咁 求巴絲意見 我好想對另一半專一

如果你食左，你就永遠失去你另一半

唔會有女送上門俾你食 唔洗擔心

你係想好愛佢啫

其實真係送到上門擺埋到咀邊 有幾多人真係會say no?
我會話你諗多左多過係唔專一
如果閣下係靚仔多女埋身既話應該都閱女無數
送上門做到咁cheap既九成都唔高質得去邊再唔係就有企圖
諗一諗你食完有咩後果 你以後對住另一半都唔可以坦誠放鬆 有d良知或者真係愛佢既應該可以自制

但係真係送到你門口 我就唔會諗咁多後果

他有 但唔高質冇食 但我諗高質既會食 我覺得自己好仆街

係有